有無人追過/同緊有精神問題既人一齊？

如題 。算追緊呢個同事，咁大個人都無同人拍過拖(30頭)，佢話佢有呢樣問題(未準備好講係咩問題但都應該係大穫野，一係思覺老師一係一念無明)，唔想害人，問題係我好鐘意佢，佢都對我有好感(話如果無呢個問題都同我一齊咗)，平時同佢相處落佢又好平靜，我都唔介意佢有呢個問題，唯一係怕影響下一代。
想知:
1.點樣可以令佢過到自己果關？多啲關心佢?定反而會覺得你煩膠
2.有精神問題嘅另一半巴絲日常生活中同另一半最大嘅問題係咩？情緒好難觸摸？

你唔止要唔介意,仲要包容佢下半生同下半身先得。are u ready?

有,初頭以為佢只係有少少癲癲地
點知拍拖兩個月後就發現佢有嚴重妄想症
3年前佢生日果日我唔得閒返佢
佢以為自己戴綠帽,拎左把牛肉刀黎我屋企
二話不說一刀斬左落我條頸到

有睇開醫生就冇野既
你要有心理準備頂佢既情緒同行為

如果日常冇問題既 就好似同長期病患者一齊
其實係辛苦少少咁樣

利申: 有經驗

我覺得我ready都無用，佢唔肯俾機會我試

有睇開一路食緊藥，所以我覺得無問題
好過有啲人唔覺得自己有問題

推 求多啲人解答

當做佢老母咁 當自己係男人 佢先係女人咁拍 唔係嘅話對方會一直亂諗嘢

而家係我亂諗野多過佢
我直情撩佢佢都唔肯 話唔想大家咁attached 對佢病情無好處
佢緊張佢個病多過我 無架喇

你識咗佢幾耐

咁又唔算好耐
上年差不多呢個時間識佢 但無咩交流
果時只覺得佢係一個怪人 都無再諗佢
今年因工作關係 3月尾又再重遇番
但今次個感覺好強烈 但佢只肯做朋友
但又係咁話我靚、又曖曖昧昧咁、又話佢無事又一早一齊咗咁
搞到我沈晒船
佐助型毒撚真係殺傷力強勁

同佢相處多排先啦 有時間就同佢傾下計(唔可以令佢覺得煩做前題)直到對方向你建立到信任嗰一刻 例如佢同你講出自己嘅往事 先再表白啦

都啱 有時都覺得自己太急進
無喇已經表咗白
不過快開好難慢
佢無同人講過佢嘅問題 even佢親戚都唔知(同佢住過一年)
某程度上佢應該算鐘意我？

以前我老母同我住咗十幾年都唔知啦 如果對方唔鐘意你 覆都唔覆你啦

介唔介意講你咩事？
唉 佢話佢d藥影響佢 令到佢無愛嘅感覺同無咩需要 好想佢停藥

Push我要人開解

香港唔係好多人有問題架咩? 無人答